그림 좋다~
충격코드
이게 어디서 내 크레파스 훔쳐서 그림을 그려!
아..미안..나 이거 선물해야 돼서..
그래 해리야. 좀 빌려줘. 나중에 내가 사줄게.
시끄러!좋아 이거 나줘! 그림 숙제 내게. 그럼 한번 봐줄게.
안돼! 이건 선물할거야!
그래 그건 선물이야.
시끄러! 내 크레파스로 그린거니까 내꺼지! 비켜! 안 비켜!
안돼!
어쭈 이게! 안 비켜!
안돼! 이건! 선물이란 말이야!
해리야 제발 그러지..아!
빨리 비켜!/아!
